成吉思汗館長根本唔好打

佢係大力不過完全冇爆發力
打交出拳嗰一下係好講求快嘅爆發力
我覺得佢完全冇

真心唔係大力就好打
我覺得我可以兩下之內ko佢

(利申)學咗三個月詠春識得以柔制剛

館長健身肥腫難分

台狗on9先吹奏，波台求其執件世界情色王都夠打到佢企唔到起身

用針拮佢隻眼已經ko

波台個個都一拳一件

孫安佐都可以收連登仔皮

用連登決勝法
互射鬥多（50分）
鬥量（每ml 1分）
鬥猛（令被動方失禁每次10分）

條友體重大轉身慢 我係咁閃身去佢後面佢已經冇得打
利申打架未輸過

你打交未輸過係因為你仲未遇見我

佢同胡cfu邊個好打啲

佢出拳慢 但係好重手
又拎唔同重量級黎比較